城大校長郭位：損失以億元計 希望大學早日回歸平靜

全力進行復修 共同迎新學期
各位校友：
大學校園各處因近期事件受嚴重破壞，初步估計僅設備方面的損失已以港幣億元計。
在全面評估及平衡過復修工程進度、師生需要及校園安全後，大學仍然按計劃逐步開放校園設施，由本周起開放予師生，憑職員證或學生證出入（詳見緊急事故應變小組通告五十五 ）。

為保障全體師生的安全，大學必須繼續全面提升校園保安措施，包括增加保安人手及在各出入口實施出入管制。這些措施或會對師生和一些校友帶來一時的不便，希望大家體諒和合作。大學亦感謝許多校友在這個困難時刻對大學的支持。

另一方面，學生宿舍亦正進行連串復修工程，包括清洗食水缸、抽取食水樣本測試、消防系統測試、電力及燈光測試、走火通道檢查等，以確保符合相關法例及工作守則要求。假設沒有在學生宿舍內發現其他重大問題，我們初步會由本月10日起，分階段重開所有學生宿舍（詳見緊急事故應變小組通告五十六 ）。

此外，實驗室遭破壞對研究的進度影響甚大，其無形的損失，也要許多時日才能回復正常。大學正設法尋求財源，全力復修校園設備及支付其他預算外的額外花費，補救教研缺口和交流活動被迫暫時中止的缺失。

大學是一個追求知識和精進學術的殿堂，而非政治角力的場所。要解決香港社會當下的問題，各方必須互相尊重，在和平理性的前提下進行溝通。我們還要盡力挽留因社會動盪不安而流失許多包括國際生在內的非本地生，以及一些決定離開香港的出色的國際教授。

郭位校長多次促請政府聆聽大家的聲音、引領香港社會恢復公共秩序，一直主張盡快完成客觀的檢討調查，及推行有效改善大眾福祉的措施。希望大學早日回歸平靜，迎接新學期，恢復教研工作及國際交流。

香港城市大學
校友聯絡處

屌你老母開口埋口錢同埋國際Ranking
點解咁撚廢 再望下CU
PS City Alumni

支那人天性

錢>>>學生

城大各位找各位

啲錢入你袋呀？咁緊張啲錢

爆幾塊玻璃值成億
乘機fat fat掛

城大有出現過咩？
訓咗唔知

唔怪之得要呃宿費

用錢去計
暗示城大係學店

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

同紅磚大學個條粉皮一樣
淨係關心呢啲嘢不如直接轉做校工啦

同學郭位,找個位 這是你的閉幕禮
望前看 想像戴著四方帽時多虛偽

老實講 成篇野冇屌過示威者 反而最後一野踢個波落政府到

shitty爛咗啲咩要成億？
咁poly咁撚樣咪要幾億甚至幾十億先執得掂？

可能大學校長之間有哂共識點出聲明
之前Poly果篇都係射個波比政府

捐錢啦

12.8當日試試別說「我要雙普選」，改說「我要三普選」